［回帶］20個連登仔參選區議會好似差不多全部贏晒

之前話有20-30個連登仔參選，想知係咪都差不多贏晒呀？

Now : 二，三十個連登仔準備參選區議會

我知既係天水圍同元朗好多都係連登仔贏晒

劉肇軒，楊思健同仇栩欣都贏⋯

係咪100%贏晒呀？

仇栩欣都係連登架咩

係呀

凱晴bb

廁所板

權力令人迷失

要監察佢地

唔係個個可以好似蕭爺爺咁

70歲仲為香港